{
  "Altes Testament": [
    {
      "Frage": "zwei Musikinstrumente",
      "Bibelstelle": "\"Ps 98",
      "Antwort": "6\""
    },
    {
      "Frage": "unechtes Körperteil",
      "Bibelstelle": "\"Ps 120",
      "Antwort": "3\""
    },
    {
      "Frage": "Was wird geöffnet",
      "Bibelstelle": "\"Ps 78",
      "Antwort": "2\""
    },
    {
      "Frage": "Wo wachsen die Bäume?",
      "Bibelstelle": "\"Ps 72",
      "Antwort": "16\""
    },
    {
      "Frage": "Wie viele Männer?",
      "Bibelstelle": "\"Hiob 32",
      "Antwort": "1\""
    },
    {
      "Frage": "Mit wieviel Jahren wurde Zidkija König?",
      "Bibelstelle": "\"2. Kön 24",
      "Antwort": "18\""
    },
    {
      "Frage": "Kleine Vögel",
      "Bibelstelle": "\"Ps 147",
      "Antwort": "9\""
    },
    {
      "Frage": "Was regnet vom Himmel?",
      "Bibelstelle": "\"Ps 78",
      "Antwort": "27\""
    },
    {
      "Frage": "\"was kann schwimmen",
      "Bibelstelle": " obwohl es zu schwer dafür ist?\"",
      "Antwort": "\"2 Kön 6"
    },
    {
      "Frage": "Wie viele Steine suchte sich David?",
      "Bibelstelle": "\"1 Sam 17",
      "Antwort": "40\""
    },
    {
      "Frage": "Ein Getränk",
      "Bibelstelle": "\"Joel 2",
      "Antwort": " 19\""
    },
    {
      "Frage": "Wie lange war Jona im Fisch?",
      "Bibelstelle": "\"Jona 2",
      "Antwort": "1\""
    },
    {
      "Frage": "Wie heißen die drei Söhne Noachs?",
      "Bibelstelle": "\"Gen 6",
      "Antwort": "10\""
    },
    {
      "Frage": "Wo singen die drei Jungen Männer?",
      "Bibelstelle": "\"Dan 3",
      "Antwort": "51\""
    },
    {
      "Frage": "Wie viele Tage ruhen sie sich in Jerusalem aus?",
      "Bibelstelle": "\"Esra 8",
      "Antwort": "32\""
    },
    {
      "Frage": "Welche Früchte sind im Kuchen?",
      "Bibelstelle": "\"1 Chr 12",
      "Antwort": "41\""
    },
    {
      "Frage": "Wo ist das Mehl? Wo ist das Öl?",
      "Bibelstelle": "\"1 Kön 17",
      "Antwort": "12\""
    },
    {
      "Frage": "\"Was wird hochgehoben",
      "Bibelstelle": " damit es nicht nass wird?\"",
      "Antwort": "\"Jes 47"
    },
    {
      "Frage": "Was wird gesät?",
      "Bibelstelle": "\"Hos 8",
      "Antwort": "7\""
    },
    {
      "Frage": "Was bekommt Rut?",
      "Bibelstelle": "\"Rut 4",
      "Antwort": "13\""
    },
    {
      "Frage": "Ein Tier",
      "Bibelstelle": "\"Hab 3",
      "Antwort": " 19\""
    },
    {
      "Frage": "Worin wird das Kleid gewaschen?",
      "Bibelstelle": "\"Gen 49",
      "Antwort": "11\""
    },
    {
      "Frage": "Welche Farbe hat das Gewand?",
      "Bibelstelle": "\"Jes 63",
      "Antwort": "2\""
    },
    {
      "Frage": "Was ist süßer als Wein?",
      "Bibelstelle": "\"Hld 1",
      "Antwort": "2\""
    },
    {
      "Frage": "Was wächst und wird immer mächtiger?",
      "Bibelstelle": "\"Dan 4",
      "Antwort": "8\""
    },
    {
      "Frage": "Wie viele Töchter hatte Rehabeam?",
      "Bibelstelle": "\"2 Chr 11",
      "Antwort": "21\""
    },
    {
      "Frage": "Eine Waffe",
      "Bibelstelle": "\"Jer 5",
      "Antwort": "12\""
    },
    {
      "Frage": "Ein Kleidungsstück",
      "Bibelstelle": "\"Ps 109",
      "Antwort": "29\""
    },
    {
      "Frage": "Was denkt Eli von Hanna?",
      "Bibelstelle": "\"1 Sam 1",
      "Antwort": "13\""
    },
    {
      "Frage": "Welche Frisur hatte Paulus?",
      "Bibelstelle": "\"Apg 18",
      "Antwort": "18\""
    },
    {
      "Frage": "Wie viele Pferde?",
      "Bibelstelle": "\"Jes 36",
      "Antwort": "8\""
    },
    {
      "Frage": "Ein Tier",
      "Bibelstelle": "\"Dtn 9",
      "Antwort": "16\""
    },
    {
      "Frage": "Ein weibliches Tier",
      "Bibelstelle": "\"Spr 17",
      "Antwort": "12\""
    },
    {
      "Frage": "Welche Farbe hat der Kranz?",
      "Bibelstelle": "\"Offb 14",
      "Antwort": "14\""
    },
    {
      "Frage": "Wie schmeckt Manna?",
      "Bibelstelle": "\"Ex 16",
      "Antwort": "31\""
    },
    {
      "Frage": "Wie heißt der König von Baschan?",
      "Bibelstelle": "\"Ps 135",
      "Antwort": "11\""
    },
    {
      "Frage": "Wie viele Monate lebt Elisabeth zurückgezogen?",
      "Bibelstelle": "\"Lk 1",
      "Antwort": "24\""
    },
    {
      "Frage": "Was reißen die anderen auf?",
      "Bibelstelle": "\"Ps 35",
      "Antwort": "21\""
    },
    {
      "Frage": "Woher kam Melatja?",
      "Bibelstelle": "\"Neh 3",
      "Antwort": "7\""
    },
    {
      "Frage": "Was zieht Josua aus?",
      "Bibelstelle": "\"Jos 5",
      "Antwort": "15\""
    },
    {
      "Frage": "Wie alt war Barsillai?",
      "Bibelstelle": "\"2 Sam 19",
      "Antwort": "33\""
    },
    {
      "Frage": "Von welchem Baum bekommt David Holz?",
      "Bibelstelle": "\"1 Chronik 14",
      "Antwort": "1\""
    },
    {
      "Frage": "Wer sieht einen Engel?",
      "Bibelstelle": "\"Num 22",
      "Antwort": "23\""
    },
    {
      "Frage": "Welches Problem hat Jakob hier?",
      "Bibelstelle": "\"Gen 32",
      "Antwort": " 32\""
    },
    {
      "Frage": "Was wächst denn hier?",
      "Bibelstelle": "\"Jona 4",
      "Antwort": " 6\""
    },
    {
      "Frage": "Wer macht hier so einen Lärm?",
      "Bibelstelle": "\"Am 3",
      "Antwort": " 4\""
    }
  ],
  "Neues Testament": [
    {
      "Frage": "Ein Tier",
      "Bibelstelle": "\"Mt 26",
      "Antwort": "74\""
    },
    {
      "Frage": "An welchem Ort ist Paulus",
      "Bibelstelle": "\"Phil 1",
      "Antwort": "13\""
    },
    {
      "Frage": "Was ist wuchtig und voll Kraft",
      "Bibelstelle": "\"2Kor 10",
      "Antwort": "10\""
    },
    {
      "Frage": "Körperteile",
      "Bibelstelle": "\"Mk 4",
      "Antwort": "23\""
    },
    {
      "Frage": "Eine Farbe",
      "Bibelstelle": "\"Mt 23",
      "Antwort": "27\""
    },
    {
      "Frage": "Biblische Zahl",
      "Bibelstelle": "\"Mk 1",
      "Antwort": "13\""
    },
    {
      "Frage": "Grundnahrungsmittel",
      "Bibelstelle": "\"Lk 11",
      "Antwort": "3\""
    },
    {
      "Frage": "Macht man auch in der Schule",
      "Bibelstelle": "\"Gal 6",
      "Antwort": "11\""
    },
    {
      "Frage": "Braucht man auf dem Bau",
      "Bibelstelle": "\"1 Thess 5",
      "Antwort": "9\""
    },
    {
      "Frage": "Ist strafbar",
      "Bibelstelle": "Hebr 10.34",
      "Antwort": "Raub"
    },
    {
      "Frage": "Eine Krankheit",
      "Bibelstelle": "\"Mt 8",
      "Antwort": "15\""
    },
    {
      "Frage": "Wem gehört die zerfallene Hütte",
      "Bibelstelle": "\"Apg 15",
      "Antwort": "16\""
    },
    {
      "Frage": "Ein Gewürz",
      "Bibelstelle": "\"Offb 18",
      "Antwort": "13\""
    },
    {
      "Frage": "Wie heißt das Kind",
      "Bibelstelle": "\"Lk 1",
      "Antwort": "31\""
    },
    {
      "Frage": "Zwei Körperteile",
      "Bibelstelle": "\"Mt 5",
      "Antwort": "38\""
    },
    {
      "Frage": "Häufige biblische Zahl",
      "Bibelstelle": "\"Mt 4",
      "Antwort": "2\""
    },
    {
      "Frage": "Angesehener Beruf",
      "Bibelstelle": "\"Mk 2",
      "Antwort": "17\""
    },
    {
      "Frage": "Ist unangenehm",
      "Bibelstelle": "\"Lk 22",
      "Antwort": "24\""
    },
    {
      "Frage": "Was ist Gott",
      "Bibelstelle": "\"1 Kor 1",
      "Antwort": "9\""
    },
    {
      "Frage": "Was soll man ablegen",
      "Bibelstelle": "\"Eph 4",
      "Antwort": "25\""
    },
    {
      "Frage": "Was fressen die Vögel",
      "Bibelstelle": "\"Mk 4",
      "Antwort": "4\""
    },
    {
      "Frage": "Was ist für Gott möglich",
      "Bibelstelle": "\"Mt 19",
      "Antwort": "26\""
    },
    {
      "Frage": "Ich kann es in der Küche finden",
      "Bibelstelle": "\"Lk 11",
      "Antwort": "41\""
    },
    {
      "Frage": "In jedem Zimmer zu finden",
      "Bibelstelle": "\"Joh 10",
      "Antwort": "9\""
    },
    {
      "Frage": "Wie viel opfert die arme Witwe",
      "Bibelstelle": "\"Mk 12",
      "Antwort": "42\""
    },
    {
      "Frage": "Große Anzahl Soldaten",
      "Bibelstelle": "\"Mt 26",
      "Antwort": " 53\""
    },
    {
      "Frage": "Kleine Lebewesen",
      "Bibelstelle": "\"Lk 13 ",
      "Antwort": "19\""
    },
    {
      "Frage": "Brauchte jeder Ritter",
      "Bibelstelle": "\"Eph 6",
      "Antwort": "1\""
    },
    {
      "Frage": "Schlechte Eigenschaft",
      "Bibelstelle": "\"Hebr 13",
      "Antwort": "5\""
    },
    {
      "Frage": "Sind aus Gold",
      "Bibelstelle": "\"Jak 2",
      "Antwort": "2\""
    },
    {
      "Frage": "Welche Farbe hat der Kranz",
      "Bibelstelle": "\"Offb 14",
      "Antwort": "14\""
    },
    {
      "Frage": "Ein beliebtes Urlaubsland",
      "Bibelstelle": "\"Röm 15",
      "Antwort": "24\""
    },
    {
      "Frage": "Häufiger Beruf zur Zeit Jesu",
      "Bibelstelle": "\"Mt 13",
      "Antwort": "48\""
    },
    {
      "Frage": "Hohes Fest im Judentum",
      "Bibelstelle": "\"Joh 13",
      "Antwort": "1\""
    },
    {
      "Frage": "\"Großer",
      "Bibelstelle": " schwerer Gegenstand\"",
      "Antwort": "\"Mk 16"
    },
    {
      "Frage": "Zeiteinheit",
      "Bibelstelle": "\"Mk 14",
      "Antwort": "37\""
    },
    {
      "Frage": "Lasst darin nicht nach",
      "Bibelstelle": "\"Kol 4",
      "Antwort": "2\""
    },
    {
      "Frage": "Insel",
      "Bibelstelle": "\"Tit 1",
      "Antwort": "5\""
    },
    {
      "Frage": "Letztes Wort im Petrusbrief",
      "Bibelstelle": "1 Petr",
      "Antwort": "Amen"
    },
    {
      "Frage": "Kleines Naturwunder",
      "Bibelstelle": "\"Offb 10",
      "Antwort": "1\""
    },
    {
      "Frage": "In jeder Wohnung zu finden",
      "Bibelstelle": "\"Lk 22",
      "Antwort": "14\""
    },
    {
      "Frage": "Transportmittel",
      "Bibelstelle": "\"Mk 1",
      "Antwort": "20\""
    },
    {
      "Frage": "Bekommt man erst später",
      "Bibelstelle": "\"Apg 7",
      "Antwort": "54\""
    },
    {
      "Frage": "Was werden sie gewinnen",
      "Bibelstelle": "\"Lk 21",
      "Antwort": "19\""
    },
    {
      "Frage": "Wichtiges Nahrungsmittel",
      "Bibelstelle": "\"Mt 5",
      "Antwort": "13\""
    },
    {
      "Frage": "Gegenstand aus Holz",
      "Bibelstelle": "\"Mt 27",
      "Antwort": "32\""
    },
    {
      "Frage": "Körperteil",
      "Bibelstelle": "\"Mt 28",
      "Antwort": "9\""
    },
    {
      "Frage": "Angeborene Behinderung",
      "Bibelstelle": "\"Joh 9",
      "Antwort": "1\""
    },
    {
      "Frage": "Geheimes Versteck",
      "Bibelstelle": "\"LK 19",
      "Antwort": "46\""
    },
    {
      "Frage": "Die Liebe tut nichts …?",
      "Bibelstelle": "\"Röm 13",
      "Antwort": "10\""
    },
    {
      "Frage": "Bei uns als Drei Könige bekannt",
      "Bibelstelle": "\"Mt2",
      "Antwort": "1\""
    },
    {
      "Frage": "Hilfsmittel für Kranke",
      "Bibelstelle": "\"MK 2",
      "Antwort": "12\""
    },
    {
      "Frage": "Stinkt",
      "Bibelstelle": "\"Lk 14",
      "Antwort": "35\""
    },
    {
      "Frage": "Darauf kann man schreiben",
      "Bibelstelle": "\"Joh 19",
      "Antwort": "20\""
    },
    {
      "Frage": "Braucht man im Leben",
      "Bibelstelle": "\"Apg 23",
      "Antwort": "11\""
    },
    {
      "Frage": "Was war in den 7 Körben?",
      "Bibelstelle": "\"Mk 8",
      "Antwort": "8\""
    },
    {
      "Frage": "Leben am Bauernhof",
      "Bibelstelle": "\"Lk 15",
      "Antwort": "16\""
    },
    {
      "Frage": "Gibt’s vor den Ferien",
      "Bibelstelle": "\"Joh 21",
      "Antwort": "24\""
    },
    {
      "Frage": "\"Gut",
      "Bibelstelle": " wenn man es nicht hat\"",
      "Antwort": "\"Apg 4"
    },
    {
      "Frage": "Zahl der Kapitel bei Mk",
      "Bibelstelle": "Mk",
      "Antwort": "16"
    },
    {
      "Frage": "Lebenswichtiges Organ",
      "Bibelstelle": "\"2Kor 9",
      "Antwort": "7\""
    },
    {
      "Frage": "Sechste Frucht des Geistes",
      "Bibelstelle": "\"Gal 5",
      "Antwort": "22\""
    },
    {
      "Frage": "Sehr unbeliebt bei Schülern",
      "Bibelstelle": "\"Lk 22",
      "Antwort": "28\""
    },
    {
      "Frage": "Man freut sich darüber",
      "Bibelstelle": "\"Phil 3",
      "Antwort": "7\""
    },
    {
      "Frage": "Lebensfeindlicher Ort",
      "Bibelstelle": "\"Mk 1",
      "Antwort": "3\""
    },
    {
      "Frage": "Beruf im Freien",
      "Bibelstelle": "\"Joh 10",
      "Antwort": "11\""
    },
    {
      "Frage": "Was hat geholfen",
      "Bibelstelle": "\"Lk 17",
      "Antwort": "19\""
    },
    {
      "Frage": "Erstes Transportmittel Jesu",
      "Bibelstelle": "\"Joh 12",
      "Antwort": "14\""
    },
    {
      "Frage": "Letztes Wort im NT",
      "Bibelstelle": "Offb",
      "Antwort": "Allen"
    },
    {
      "Frage": "Wie viele Verse hat Joh 6",
      "Bibelstelle": "Joh",
      "Antwort": "71 Verse"
    },
    {
      "Frage": "Wie viel lässt er zurück",
      "Bibelstelle": "\"Lk 15",
      "Antwort": "4\""
    },
    {
      "Frage": "Man hat eine Menge davon",
      "Bibelstelle": "\"Joh 20",
      "Antwort": "27\""
    },
    {
      "Frage": "Isst man hier normal nicht",
      "Bibelstelle": "\"Mt 3",
      "Antwort": "4\""
    },
    {
      "Frage": "Babys brauchen eine Menge",
      "Bibelstelle": "\"Lk 2",
      "Antwort": "12\""
    },
    {
      "Frage": "Gehen oft sehr weit",
      "Bibelstelle": "\"Joh 12",
      "Antwort": "20\""
    },
    {
      "Frage": "Tier unter Naturschutz",
      "Bibelstelle": "\"Joh 10",
      "Antwort": "12\""
    },
    {
      "Frage": "Kann man öffnen und schließen",
      "Bibelstelle": "\"Lk 24",
      "Antwort": "31\""
    },
    {
      "Frage": "Auch du bist es",
      "Bibelstelle": "\"Mt 3",
      "Antwort": "16\""
    },
    {
      "Frage": "Es war am Anfang",
      "Bibelstelle": "\"Joh 1",
      "Antwort": "1\""
    },
    {
      "Frage": "Kürzestes Buch im NT",
      "Bibelstelle": "--",
      "Antwort": "Philemon"
    },
    {
      "Frage": "Was heisst Tabita auf deutsch?",
      "Bibelstelle": "\"Apg 9",
      "Antwort": "36\""
    },
    {
      "Frage": "Worin sehen wir nur rätselhafte Umrisse?",
      "Bibelstelle": "\"1 Kor 13",
      "Antwort": "12\""
    },
    {
      "Frage": "Wer steht vor der Frau?",
      "Bibelstelle": "\"Offb 12",
      "Antwort": "4\""
    },
    {
      "Frage": "Wohin will Paulus hier reisen?",
      "Bibelstelle": "\"Römer 15",
      "Antwort": " 24\""
    },
    {
      "Frage": "Ein Tier",
      "Bibelstelle": "\"1 Petr 5",
      "Antwort": "8\""
    },
    {
      "Frage": "Welche Frucht kommt hier zur Sprache?",
      "Bibelstelle": "\"Mk 11",
      "Antwort": " 13\""
    },
    {
      "Frage": "Welcher Prophet wird hier genannt?",
      "Bibelstelle": "\"Mt 3",
      "Antwort": " 3\""
    },
    {
      "Frage": "Wer hat hier Angst?",
      "Bibelstelle": "\"Joh 19",
      "Antwort": " 8\""
    },
    {
      "Frage": "Wie heißt Agrippas Frau?",
      "Bibelstelle": "\"Apg 25",
      "Antwort": "23\""
    },
    {
      "Frage": "Von welchem scharfen Werkzeug ist hier die Rede?",
      "Bibelstelle": "\"Offb 14",
      "Antwort": "18\""
    },
    {
      "Frage": "Was sind Jesu Worte?",
      "Bibelstelle": "\"Joh 6",
      "Antwort": " 63\""
    },
    {
      "Frage": "Wie nennt sich Jesus hier?",
      "Bibelstelle": "\"Joh 9",
      "Antwort": "5\""
    },
    {
      "Frage": "Was gibt es zu tragen?",
      "Bibelstelle": "\"Gal 6",
      "Antwort": "2\""
    },
    {
      "Frage": "Wie wird Jesus verglichen",
      "Bibelstelle": "\"Eph 2",
      "Antwort": "20\""
    },
    {
      "Frage": "Name einer Frau aus dem AT",
      "Bibelstelle": "\"Hebr 11",
      "Antwort": "21\""
    },
    {
      "Frage": "Name einer Stadt (in Syrien)",
      "Bibelstelle": "\"Apg 9",
      "Antwort": "3\""
    },
    {
      "Frage": "Was kommt aus den Mäulern der Pferde?",
      "Bibelstelle": "\"Offb 9",
      "Antwort": "17\""
    },
    {
      "Frage": "Wie heißt der Sohn?",
      "Bibelstelle": "\"Phlm 1",
      "Antwort": "10\""
    },
    {
      "Frage": "Bauwerk",
      "Bibelstelle": "\"1. Petr 2",
      "Antwort": " 5\""
    },
    {
      "Frage": "Körperteil",
      "Bibelstelle": "\"1. Petr 2",
      "Antwort": "22\""
    },
    {
      "Frage": "Paar aus dem AT",
      "Bibelstelle": "\"1. Petr. 3",
      "Antwort": " 6\""
    },
    {
      "Frage": "Was wird gejagt?",
      "Bibelstelle": "\"1. Petr. 3",
      "Antwort": " 11\""
    },
    {
      "Frage": "Wieviele Menschen wurden in der Arche gerettet?",
      "Bibelstelle": "\"1. Petr. 3",
      "Antwort": "20\""
    },
    {
      "Frage": "Gesucht ist ein Adjektiv (wie sollen wir sein?)",
      "Bibelstelle": "\"1. Petr. 4",
      "Antwort": " 9\""
    }
  ]
}